Facebook 果個咩爆笑貼圖區可唔可以收皮

成撚日偷鳩連啲post放上fb
屌你老母又要唔識我地呢啲文化
曲線 假膠 乜乜柒柒都唔知
stop la屌你老母

可以